有d好奇 日日屌制度內抗爭 咁制度外嘅抗爭搞成點？

下下一問就：
2020仲玩立法會仲玩區議會？
仲跟香港體制玩？

咁新制度呢？係邊？
點做？搞成點呢？
宜家做到邊？